2018首爾櫻花期請教

小弟買左5-10 Apr 2018首爾機票
請問如果頭兩日去釜山(鎮海)，
櫻花仲有無睇得呢？會謝晒嗎？

另外，如果尾果一兩日，即9,10 Apr
首爾果邊(如 南怡島), 櫻花又開始開未呢？

唉，買完先知我去段時間好似釜山首爾兩邊櫻花期都唔到岸

喺都去日本睇啦 韓國